{
  "Automate phone calls using our AI calling platform.": "使用我们的 AI 通话平台自动拨打电话。",
  "Create an API key in your Autocalls account and paste the value here. Get API key here -> https://app.autocalls.ai.": "在您的Autocalls帐户中创建一个 API 密钥并在这里粘贴值。在这里获取API 密钥-> https://app.autocalls.ai。",
  "Add lead to a campaign": "添加引导到活动",
  "Send SMS to Customer": "发送短信给客户",
  "Start/Stop Campaign": "开始/顶部活动",
  "Make Phone Call": "拨打电话",
  "Delete Lead": "删除潜在客户",
  "Add lead to an outbound campaign, to be called by an assistant from our platform.": "添加导出引导，由我们平台的一名助手呼叫。",
  "Send an SMS to a customer using a phone number from our platform.": "使用我们的平台上的电话号码向客户发送短信。",
  "Start or stop an outbound campaign from our platform.": "从我们的平台开始或停止出站活动。",
  "Call a customer by it's phone number using an assistant from our platform.": "使用我们的平台上的一个助手通过其电话号码来呼叫客户。",
  "Delete a lead from a campaign.": "从营销活动中删除铅。",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Customer phone number": "客户电话号码",
  "Variables": "变量",
  "Allow duplicates": "允许重复",
  "Number of Secondary Contacts": "次要联系人数量",
  "Secondary Contacts": "次要联系人",
  "From phone number": "来自电话号码",
  "Text message": "文本消息",
  "Action": "行 动",
  "Assistant": "助理",
  "Lead": "潜在客户",
  "Select a campaign": "选择一个活动",
  "Enter the phone number of the customer": "输入客户的电话号码",
  "Variables to pass to the assistant": "要传递给助手的变量",
  "Allow the same phone number to be added to the campaign more than once": "允许将相同的电话号码添加到活动中不止一次",
  "How many secondary contacts do you want to add?": "您想要添加多少次次要联系人？",
  "Add secondary contacts for this lead. Each contact can have its own phone number and variables.": "为此铅添加次要联系人。每个联系人都可以有自己的电话号码和变量。",
  "Select an SMS capable phone number to send the SMS from": "选择一个能发送短信的手机号码",
  "Enter the text message to send to the customer (max 300 characters)": "输入要发送给客户的文本消息 (最大300个字符)",
  "Select action to perform on the campaign": "选择要在活动中执行的操作",
  "Select an assistant": "选择一个助手",
  "Select a lead to delete": "选择要删除的导星",
  "Start Campaign": "开始活动",
  "Stop Campaign": "停止活动",
  "Phone Call Ended": "电话已结束",
  "Updated Assistant": "更新助手",
  "Inbound Call": "来电",
  "Triggers when a phone call ends, with extracted variables.": "手机通话结束时触发，带有提取变量。",
  "Triggers when assistants are fetched or updated in your Autocalls account.": "当助手在您的Autocalls帐户中获取或更新时触发。",
  "Triggers for variables before connecting an inbound call.": "连接入站通话之前触发变量。",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Filter assistants created after this date. Example: 2024-01-15T10:30:00Z": "在此日期之后创建过滤器助手。例如：2024-01-15T10:30Z。",
  "Filter assistants created before this date. Example: 2024-12-31T23:59:59Z": "在此日期之前创建过滤器助手。例如：2024-12-31T23:59:59Z"
}